我們中計了，港府只是傀儡真身在北京！上北京示威才對準政權！！

對準政權中計撚真係on99

警察就是政府的前線士兵，大家基本無計可中！

你玩到狗隊瓦解，佢私人軍隊咪收皮，咁你哋就迫到佢得返老解同讓步兩條路lor

如果要學你哋邏輯咁要對準政權，香港政府都唔係權力嘅中心，要示威應上北京，因為共產黨個真身係北京

當你上到去發覺根本就冇得所謂對準政權，因為政權從來都係一個系統黎

收嗲啦，我係香港人，北京關我地撚事

唔好再標題黨

收皮啦分化五毛狗

垃圾

無人睇內文

中國北京關我地鬼事

每年大把大陸人真係會上京請願佢地下場如何？計我話佢地上京請願就真係on9，應該直接嚟香港請願可能仲有機會

祝樓主死全
落地獄
第時有cancer 半死不死唔好問點解

屌你都戇撚尻
我係香港人 支那狗關我尻事

（Show Blocked User - 連下四城 )完全封鎖

好多人太早未訓醒

唔敢上

呢D一睇就知係廢老思維

祝樓主死全家
落地獄
生cancer 半死不死

我一開頭都想比左負皮先但係睇完內文都還好不過咁樣做標題黨都係自己簡

成篇文好短,請睇晒全文

屌你老母 黑警死全家

你都on9，上去重落得番黎？

兒登仔睇唔明㗎 算啦

咁撚多負評 連登仔冇得救

大陸關香港咩事?!
香港還香港
大陸還大陸

睇撚晒佢先屌啦

樓主

成班人淨係睇標題

樓主係咪智力有d咩問題
定係想諷刺我地?
btw, 你講得出請受我一屌
屌你老母臭雞

屌我老母，你咪出解放軍囉，我哋已經冇嘢可以輸，你有錢嘅咪移民囉，中產咪變家產走人囉，得返我哋呢啲乜都冇嘅人同你攬炒囉！
攬炒！知唔知咩叫攬炒？
光復香港！！！！
時代革命！！！！

樓主講緊有班人成日話中計,應該對準政權,唔係搞警犬...

去北京喎
去到深圳都已經冇命啦

睇內文

唔知樓上嗰班係冇睇定睇唔明
認同内文
不過要負評

連登仔行出香港=蝗國普通蟻民一件

睇文啦好無呀

睇埋到頭黎係個系統都知咩意思喇

睇全文啦

冇人睇全文
不過標題黨都唔怪得人

成班唔睇內文 不過樓主郁抵死

有幾智障先會上北京俾人head shot

樓主好慘

樓主抱抱
證明個標題好撚成功

有冇搞錯 原來連登仔同d廢老藍絲一樣淨係睇完標題就屌咗先算

全部文盲，唔識睇反諷

777 都係俾人擺上枱
大家原諒林鄭啦

好彩睇左內文先，冇俾負皮

不話最近真係太多標題黨，抵樓主俾人鬧

好心咪再標題黨啦

"要對準政權既人"
佢地主張目標係""香港政府"",叫人唔好針對警察

咁樓主就話喇
香港政府都係""中共""既傀儡
用一個邏輯, 我地咪唔應該針對香港政府
而係對準""中共""?

其實香港政府同警察係同一個系統, 點解要分開來睇?

認同內文 但係唔該下次唔好再做標題黨

呢排情緒已經高漲
仲玩標題

鄰國既野

唔好干預支那內政！